雜種其實係咪唔知自己又蠢又血腥呢個事實比好多人知道左

如題

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

【Twitter要人】國際人權監察阿頭被港府無理拒絕入境，外媒大肆報導